{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61671&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 카마호텔"
    },
    "text": "鎌ホテルは全州の中心に位置するビジネスホテルとして,韓屋村殿洞聖堂、試合前、三川洞マッコリの小路、徳津公園、高速バスターミナル、全州駅まで車で約0分から5分以内に移動することができます。このホテルは、セスコで掃除を受け、清潔な店でございます。客室では''ネットフリックス、ユーチューブ、オレIPTV''を視聴することができ、服の中の微細埃と臭いを除去する99.9%殺菌スタイラーも提供されます。服の中だけでなく、浴室用品、ガウン、ドライヤー、ヘアーアイロンも客室に装備されています。客室では最高級英国ローレン・ウィリアムズのマットレスで安らかな眠りを自失数います。客室は全て、禁煙されており、喫煙摘発時には強制退室およびクロス修繕料00000ウォンが賦課されます。また、伴侶動物と未成年者の同伴入室は禁止されています。ただし、万7歳以下の子供は無料で宿泊することができます。鎌ホテルでは、セスコの防疫を実施し、英国ローレン・ウィリアムズ、マットレスや最上級の寝具類を提供します。ノート型パソコン、プリンター、ヘッドセット、電子レンジ、ミネラルウォーター、冷蔵庫、浄水器、製氷機、コーヒーマシン、宿泊客専用の電気車充電所などの便宜施設も無料で利用することができます。フロントデスクでは簡単な朝食が提供され、ホテル内には階のロビーに、セスコエアUVパワー空気の殺菌機が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "鎌ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "鎌ホテルは全州の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "韓屋村殿洞聖堂、試合前、三川洞マッコリの小路、徳津公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルから全州駅までの移動時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州駅まで車で約0分から5分以内です。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックス、ユーチューブ、オレIPTVの視聴、99.9%殺菌スタイラー、浴室用品、ガウン、ドライヤー、ヘアーアイロンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、鎌ホテルの客室は全て禁煙です。喫煙摘発時には強制退室およびクロス修繕料00000ウォンが賦課されます。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルでは伴侶動物や未成年者の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、伴侶動物と未成年者の同伴入室は禁止されています。ただし、7歳以下の子供は無料で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "鎌ホテルではセスコの防疫を実施しています。また、英国ローレン・ウィリアムズのマットレスや最上級の寝具類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルのフロントデスクでは何が提供されますか？",
            "answer": "鎌ホテルのフロントデスクでは簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルにはどのような便利な設備がありますか？",
            "answer": "鎌ホテルではノート型パソコン、プリンター、ヘッドセット、電子レンジ、ミネラルウォーター、冷蔵庫、浄水器、製氷機、コーヒーマシン、宿泊客専用の電気車充電所などの便利な設備を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "鎌ホテルのロビーには何が設置されていますか？",
            "answer": "鎌ホテルの階のロビーにはセスコエアUVパワー空気の殺菌機が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 525
    }
}